# Игра “Бобер”. #

Демо: [beaver.senfiron.ga](http://beaver.senfiron.ga/)

**Краткое описание:** На поле находятся норы из которых случайным образом выглядывают бобры, которых нужно бить.

-----

Игра разработана на движке Unity на основе документов и ресурсов, находящихся в папке [Doc](https://bitbucket.org/senfiron/ua-senfiron-beaver/src/c76d37d36563695edc7e1c161ebb921be5747162/Doc/?at=master). Музыка и визуальные эффекты при касании игрока взяты из демо-проекта [«Unity Projects 2D Platformer»](https://www.assetstore.unity3d.com/en/#!/content/11228), входящего в стандартный набор ресурсов Unity. Остальные звуковые эффекты загружены с сайта [freesound.org](http://freesound.org/).

Поскольку тестовое задание описывают два документа, различающихся по содержанию, было допущено отхождение от документации. А именно: за основу взят [документ](https://bitbucket.org/senfiron/ua-senfiron-beaver/src/c76d37d36563695edc7e1c161ebb921be5747162/Doc/%D0%98%D0%B3%D1%80%D0%B0%20_%D0%91%D0%BE%D0%B1%D0%B5%D1%80%20%28%D0%B8%D0%B7%20%D0%B0%D1%80%D1%85%D0%B8%D0%B2%D0%B0%29.doc?at=master) из архива [game-test.zip](https://bitbucket.org/senfiron/ua-senfiron-beaver/src/c76d37d36563695edc7e1c161ebb921be5747162/Doc/game-test.zip?at=master), как более подробно описывающий игру, а геймплей, описанный в [документе](https://bitbucket.org/senfiron/ua-senfiron-beaver/src/c76d37d36563695edc7e1c161ebb921be5747162/Doc/%D0%98%D0%B3%D1%80%D0%B0%20_%D0%91%D0%BE%D0%B1%D0%B5%D1%80%20%28%D0%B8%D0%B7%20%D0%B2%D0%BB%D0%BE%D0%B6%D0%B5%D0%BD%D0%B8%D1%8F%29.doc?at=master) из вложения к письму, реализован в дополнительном уровне сложности «Casual».
Ниже представлена таблица, описывающая уровни сложности в игре.

Описание параметра | Casual | Easy | Medium | Hard
:-----|:-----:|:-----:|:-----:|:-----:
Интервал появления бобров (K), сек | 2 | 4 | 3 | 2
Задержка исчезновения бобра (M), сек | 2 | 4 | 3 | 2
Кол-во бобров (N), ед. | 1 | 1 | 1 | 2
Шанс появления бешеного бобра, % | 0 | 20 | 25 | 30
Интервал уменьшения задержек между появлением бобров (K) и исчезновением бобра (M), сек | 60 | 60 | 60 | 60
Значение, на которое уменьшаются K и М | 2 | 1.25 | 1.5 | 1.75
Интервал увеличения кол-ва бобров (N), сек | - | 120 | 90 | 60
Кол-во добавляемых бобров к N, ед. | 0 | 1 | 1 | 1
Начисление очков за правильное действие, ед. | 100 | 100 | 200 | 300
Начальное значение «streak score multiplier» (K) | 1 | 1 | 1.25 | 1.5
Значение, на которое увеличивается K за каждую успешную ступень серии | 0 | 0.25 | 0.5 | 0.75

Сложность выбирается только при переходе к игре со стартового экрана.
При перезапуске игры кнопкой «Play again» на экране «Game Over», игра использует выбранную ранее сложность. 
-----
Игра проверена на работоспособность на следующих платформах:

* Android
    * Android 4.0.4
* iOS 
    * iOS Simulator (iOS 7.1)
    * iOS Simulator (iOS 8.1)
* Mac
    * OS X Mavericks 10.9.1 (виртуальная машина)
    * OS X Yosemite 10.10.3 (виртуальная машина)
* Windows
    * Windows 8.1 (x64)
* Web
    * Chrome 42